科大生死左，好嬲，聽日返唔返工?

我就唔返啦，返個D真係仆街黎

民主烈士永垂不朽

就搵辦法大家冇得返工

我好嬲 嬲到訓唔到 所以聽日早d返工

邊撚度講死咗, 我屌你老母

樓主呢類人真係好撚煩

罷工未呀港豬

Pull

好嬲好嬲
聽日要OT洩憤

巴打唔好呃自己啦

樓主五毛風向狗黎
唔洗推

Go

咁都要呃自己繼續返工，唉～都唔知講咩好

好簡單，一係返，一係唔返，你既答案係咩?

唔撚返

quit job啦仲等下次嬲啲又再罷呀?

有冇話諗住唔返幾耐?

唉………

我要番工麻醉自己

咁撚樣都唔係死左呀? 佢無死我聽日即刻返工添呀屌你老母

肯集體吹罷工未

樓主分化撚黎

我就唔撚返架喇聽日 今晚暴佢老味動

仲要屌人老母 冇得返工真係好大獲

返呀 關我咩事呀

起底 分化撚

唔好咁樣消費義士好嗎

要返工

張紙唔好透底

唔好離題好嗎? 即係聽日返唔返工?

新口號: 打死人 掟落樓

捨得全民三罷未

呢D論調好煩

死左人都繼續想0成本抗爭,知唔知被罷工要交幾多人頭?
香港人快d仆街死啦

好撚好笑?

唔番

Push

呢啲時候仲發悔氣

死100萬人香港人都會照常返工

拔喉呀

咁矮有無可能碎骨

聽日全民罷工啦 追究魔警阻礙救援

在香港等普通法地區中，醫生會為病者進行兩次多重腦幹測試，如果第二次測試後，病者仍沒有生命跡象，那刻便成為證實死亡時間。

未死！

拉

樓主五毛
起底啦

手無寸鐵 -> 大叫可恥 -> 黑警嚟 -> 轉身跑 -> 被拉數十

agger

好嬲好嬲，但全世界繼續口罩都唔戴個正常返工
香港人！返工！

罷

番

要長期罷工

你做罷工搞手我就唔返工

仲番乜尻呀屌尻班港豬

你肯面對現實未

即刻罷
由呢刻開始攞

你越迫到佢地無地自容，佢地就越反咬你係五毛分化撚

罷工唔係個別咁罷就有用
係要組織
個別咁唔返工果啲叫礦工唔係罷工
對局勢都冇影響

我返工呀，咁又點呀

係咪屌我港豬呀

食屎啦你 而加係講笑既時候咩 屌你老母

唯恐天下不亂
分化撚

收皮啦

習曱甴

有 有人準備緊 得連登仔罷係無用架 今晚各區見

我宣布三罷籌備工作正式開始

唔好講咁多野啦，好簡單，聽日返定唔返?

下 盆骨跌/頭部跌
一樓都可以跌得死
呢件事唔係一件少事
黑警逼到佢走投無路⋯⋯

掌握經濟命脈嘅行業如航空業
請無限期罷工

終於有人(鄭立)詳細指出罷工既問題係邊度

又口號......唉
死個人多個口號啊

其實黎拉係咪即係代表聽日返工? 拉=返?

我幼兒班又係咁高嘅公園 ，額頭落地，
我覺得似周同學係背坐，突然比子彈嚇一嚇向後傾

香港特區政府

及

各警務人員

必須確保

間間茶餐廳

部部電視機

24小時長開

ＴＶＢ

並嚴格落實播放

官方發布的消息

真
屌你啦家長冇用？
工會成立好未？
你負責籌備？
冇收入係咪樓主負責？

我嘅答案係幫手籌備工會
等大家可以盡快罷工

好嬲好嬲
我決定聽日早十五分到返到公司

起樓主底然後發現佢第一個post

集氣 求下你手足

香港人一定又好嬲 行動升級 聽日返工摺紙鶴

準時返

本身肯定打算棄屍
而且肯定唔係第一次

你條三毛一撚定返 實又見到你出盡力分化

Fc啦 mon post撚睇東網

返 要文宣2星期先3罷 拉